long d 分咗手未？

想知大家long d 有無分手？點樣捱？
喊足咁多個月 好辛苦
分過一次又一齊番
求解答

比較想知你點一齊返又冇得見

long d呢大半年冇喊嘅夜晚十隻手指數得出

唉無架 個問題都係解決唔到
仲係掛住對方 唯有硬食
大家講翻清楚自己嘅諗法
但係個問題解決唔到 所以依家都係成日嗌交

我都係諗住上嚟圍個爐 取下暖咁

嗌得多都會心淡..